🚑 Согласно порядку госпитализации граждан *необходимо отдельно изолировать людей с подозрением на коронавирус*\. Люди с подозрением на *COVID\-19* и подтвержденным диагнозом должны содержаться отдельно\. В случае, если вас поместили в *общую палату* следует написать жалобу в *Министерство здравоохранения* или *Роспотребнадзор*\. 👨🏼‍⚕️👩🏻‍🔬 

❗️Этот вопрос лучше не откладывать до суда\. 

_Если у вас остались другие вопросы, обратитесь в Штаб правовой помощи «Агоры» \(_[_https://t\.me/covid19Law_w](https://t.me/covid19Law)_\)_